想問當年丫丫Lam首shall we talk搞成點

啲歌詞好正

林溢欣 為何又要害人
傻人重比錢上堂 考得兩分
喂林溢欣 為何又要扮神
為何你教書當我敵人滿淚痕

來排籌盼望收獲 食唔安都訓唔落
為何總每日公開晒命收靚最多
大門外有死忠 殘忍要重頭學過
Level Two Level One (又?Two, 又?One)
無奈重新考過 考試這折磨

無法講 無法講出我們綜合何以衰左
由你講 陪我溫書搞到寫錯更多
難得可以重讀 何以我又再喊左
如果yy真有療效
誰怕學習更多
卻又教錯

唉林溢欣 隨時做我敵人
林場望天書 考完得不到分
若無助上U 為何扮解苦困
寧願在自修室裡試前拜定神

明明很冀望補鑊 為何欣師變成禍
為何只顧住溝女去賺錢不怕多
傍惶面對分紙 而燈塔從無認錯
離場後 又報科
又再重申比錢消費 別說謊

陪我講 陪我數出最後壓力誰爆得多
誰怕講 沉到谷底的我出晒暗瘡
零分 可以重讀 唯怕 到最後也U
如果欣師真有療效 誰怕報讀更多

同我講 同我解釋marking最後誰對得多
無法講 無非欣師已失去了能力觸摸
名師 可以唔認 肥佬 卻避不過
如果重讀太沉重 別再比錢上課

全部一 前路又丟低我
人地在溝女很忙 不需再call
And shall we talk 全年白補一趟
遺憾地那刻分數突然急急降

六月娘又黎報驚喇

等收6C信

恩師

a level 3A 中大first hon 難啲追擊喎